[正視聽] 大家應該屌唔自我隔離仲出去玩嘅旅行撚/回流洋火

見到成頁都係屌旅行撚、回流撚，有感而發

班回流撚我都相信好多都係逼不得已，老豆老母叫佢番黎，最緊要識自我隔離，唔好傳染俾人

依個時期去旅行真係港豬，抵屌，旅行完番黎唔自我隔離仲周圍蒲更加抵屌

大家要搞清楚對象，唔好一刀切屌哂自己友先係

屌，標題打錯字，好柒

歸國港僑我冇意見，港人去旅行就抵鬧

岩，明知出面風頭火勢仲要出去，唔係賣港係咩